多謝所有係龍和道嘅手足

知唔知點解煲底同立會嘅義士可以走得咁安樂？
係因為有班龍和道手足死頂啊！

平日有1 2隻狗 已經尖叫嘅香港人
居然 留喺一個地方死守

係因為要等1200啲死士講宣言
驚義士走唔切
再畀多30分鐘buffer佢哋走
所以前線嘅人定咗12 30先至會後退

有催淚？
唔走！
有速龍？
唔走！

點解要頂得咁辛苦啊？
因為我哋係香港人
香港人 要齊上齊落

如果有新聞片段可唔可以cut返出嚟畀大家睇

互相照應係應該，唔洗多謝

多謝

多謝你地
仲有入立會拖走死士既香港人
我愛你地

p牌仔

今日大家都辛苦，好好休息

攻龍和既手段同12號中信差唔多
係有心想人死

多謝大家

多謝手足
辛苦晒你地

仲有記者
佢地都頂咗唔少

夏慤道都做到野

ys

多謝你地帶走4位義士！一個都不能少！加油？

講多少少？

對唔住 我地係龍和守唔住 如果唔係應該可爭取更多時間

唔好再上黎自爆啦 你地啲夢境咁都有

發夢見到D狗係天橋逼緊落黎..
夏慤D人等埋添美道散到咁上下先走

唉但係死差佬攞尾彩截紅van地鐵出口
希望大家冇事

利申：發緊夢

多謝💪🏻💪🏻

大家今日盡咗力 就唔好再怪責自己
再返去前要回一回氣 抖一抖 唔夠休息點同淋病鬥長命

Push

推

香港人好野

夢入面其實係能夠守耐d

龍和夢中戰友

愛你地 今次真係可以比啲掌聲自己

多謝各位手足同埋記者
辛苦曬

係，不過出晒彈 唔係好想死頂

我知呀 真係好偉大
大家都唔識對方 但就好信任對方
真係好感動
各位手足我愛你地

多謝你地
我係香港人呀hi

請重課立場

起底幫我推PO丫巴打

發夢feel到今次唔夠唔夠水去淋彈
好多生理鹽水係地下, 廢事用黎淋彈

龍滙道都係啦

夢入面係我面前爆左兩粒退得早左對唔住

多謝你地啊
我唔敢上最前淨係可以拎住鹽水幫你地洗眼

夢入面食左2粒塊面好痛
一路退一路叫最前班人一齊走
要走一齊走

龍匯都有!!
多謝大家

我係一個香港人 呢個係我本份

大家共同進退
利申有幫手叫金鐘地鐵站啲人唔好走住
等埋你地先

多謝義士

發夢係龍和前線 個個睇唔到野既手足都有人主動扶 仲話唔可漏低任何一個 要走一齊走

「我知呢度好前，但我都希望大家一齊留守至1215等宣言宣布完畢，拖延時間，比立即會嘅義士離開！！！！！！」
「好！！！！」
發夢夢到

睇live見到龍和手足跑過黎話立會撤退哂，任務完成果下好感動

最遲佢地1230會出曬黎 我地盡力守到一點好唔好

PUSH

仲發夢見到搬左3卷鐵絲網，但應該比人沒收左

十二點推一波 之後想開槍 然後應該下令唔好開槍轉催淚 一次過十幾粒狂扔 屌你個閪發夢醒咗隻手都比火燒緊咁

夢境喺左邊第一排，一路望住班黑警由右至左行刑式咁放催淚彈
心知下個就係自己，但唔可以退，全部義士一齊大叫香港人頂住
1212咁慢慢向後退直到眼痛開唔到，口透唔到氣都要大家捉住大家死頂

多謝你哋
一齊撐著去
無言感激

對唔住
我地發夢嘅時候一下就比煙打崩左條防線

好呀巴打！！！！！！！
守到大家一齊走到為止

加油
發夢係添馬公園到行果時見到幻彩詠香江，真係忍唔住屌一聲

多謝各位

龍和同唔同位置有高質哨兵好有幫助，直接傳遞立會入面決定，統一訊息，等大家有晒心理準備同計劃

辛苦晒

無計，發夢第一排，射左頭幾粒都堅守唔走，但最後周圍白哂睇唔到野局退

龍和手足同記者
請受香港人一拜

發夢見到夏愨手足等立會走先肯走

真，好準，而且有夾過

嗰邊係撤退既路線 咁12點15分左右呢
就有好多人喺度叫人走 話咩唔好塞住人撤退
但睇返個道路情況 根本係仲有好多位
之後另外有人就開始叫唔好走住
龍和道仲有好多手足頂緊
於是乎嗰度啲人都唔撤退住 等埋先
最後到龍和道班ching都退曬出黎
咁啲人就好有秩序咁退後啦
之後有啲前線ching情緒激動
差啲同主線分離 之後好多人都特登跨返過馬路拉返佢地走 最後完成撤退任務

屌，今日連續比夾走死士的妹妹，同龍和道義士整喊

夠做 今日我地喺立法會係全身而退
勢估唔到係黑警出秘招

對唔住我發夢唔齊裝，一爆就頂唔順要跑我做得唔好

喂巴打已經做得好好！辛苦您地！！

對唔住 發夢係果邊拖得唔夠耐
對唔住大家

風向問題 頂唔到好耐
其實每條防線向後走個陣唔係擔心自己
係擔心入面個啲義士就唔就得切

冇預佢 一行近就舉黑旗 然後就射

發夢啲狗平射彈過黎
所以守唔住
退左少少開始淋彈佢地就衝
好在有人救晒義士走

一個都不能少

因為哨兵話立會冇人

所以大家就散

盾都無用

咁其實最前線算係4位死士定包圍網巴打們

發夢我愛嘅唔係香港，係你哋！

一齊番屋企啊

多謝你哋

多謝你地

龍和龍匯都係 唔理teargas連珠炮發都死守到義士走曬先退

多謝你
多謝香港人
我愛你哋

發夢係前線 多謝男仔幫我帶左頂帽 但我一爆就走左了

果頭夢遊送野上前線
下一秒已經有煙

係有企出嚟嘅香港人
無分彼此

發夢走緊果時話立會義士走哂

大家發完夢在心中

係，但陣型能夠好d
要整熄多d tg

又眼濕濕左

大家都辛苦了 好好休息吧 場仗仲未完

原來個條叫龍匯道
Sor

發夢龍和啲狗一開始已經舉黑旗
聽到講完宣言準備退啲時候，就瘋狂射催淚

9點幾嗰時
有前線義士不停走來走去用大聲公教大家點退同點守同點整熄蛋

(鄭蟲泰都有份嗌咪不停叫大家上好溼毛巾，保鮮紙）

出tg真係好難頂
第一波前線用遮擋曬 彈咗落鐵馬
用水淋熄咗
之後佢dum人群 頂唔順
已經算散得慢

你不離我不棄

係我地香港人嘅責任 唔洗多謝
頭先士氣真係好高昂

岩岩訓教發夢死守龍和
其實前線只係剩返好少人，士氣都超級高昂，夢境入面根本同斯巴達一樣
大家拉住大家，啲狗殺到嚟都大叫頂多陣

ys
人已經走緊 佢就衝
btw 原來嗰度叫龍匯道
標題打錯

其實今日全部防線都做得好好
我自己發夢企夏慤道
大家退都會等埋立法會死士
防線會等埋 前線義士一齊退
真真正正既一齊走 多謝香港人
我愛香港

Sorry for騎劫
旺角長沙街出彌敦道公園
有人想輕生，需要社工幫手

龍滙道先岩 我都認錯左

你哋個邊有冇攻到去添華？
定防線係止於橋底

發夢以為玩狗追人，好好玩一路走狗一路跟，睇下你警犬攰定我地攰

多謝你救咗我哋p牌仔

衰鬼咁都抽一下人地
Btw香港人辛苦哂啦

好好休息，巴打到左安全地方未
好擔心有人比狗拉

夢入面我同朋友準備好想淋熄tg，但不成功

比人抽慣，P牌仔預左，日久見我心

發夢企左係前線較後位置
好後悔因爲私人理由無同大家留守到最後
多謝大家既付出 多謝你地話俾我知 香港仲有得救
多謝一眾義士同一眾或和理或勇武但一樣熱愛呢個地方既你地
我知道我地一日未放棄 香港都唔會玩完

好多謝你地呀我喊到停唔到

頭先發夢喺龍和道 第一次食彈好慌 加埋啲朋友都話走 就即刻跑走左 而家先知原來前線既係死頂 對唔住我地應該頂多一陣辛苦哂

我愛你地，香港人

龍匯道都係

發夢催淚彈喺我隔離爆 瀨撚哂野 完全比唔到反應 好彩有個哥哥拉開我幫我用鹽水洗臉 見到大家好團結 香港仲有救 我愛大家

好大原因係因為立會個3位巴打，所以大家想守護佢地，我知大家其實心壓壓力好大 因為我連發夢都感覺到

發夢咋你?

多謝大家，我愛你哋

仲有班記者企左喺克驚前面擋住

P牌又點，見到份愛

發夢見到自己企咗喺龍和道灣仔方向第一排

原來企喺第一排壓力真係好大，望住班狗一步一步咁向前進逼，到舉黑旗，到開始放第一發催淚彈，真係好驚

途中有幾次真係好想擰轉身自己一個人走，但係我知道自己唔可以向後退，一退咗後面煲底啲巴打就爭取唔到時間走

喺度好多謝一直喺後面拉住我走嘅巴打，食咗第一發催淚彈之後，啲眼淚水係咁出，完全睇唔到嘢，好撚痛 如果位巴打拉住我，就完全唔知咩方向，多謝埋其他幫過我嘅巴打絲打，香港人真係好團結好可愛

香港人加油

今日龍匯防暴推進個時
係我前面有個巴打話 我好撚驚呀
最後都一齊頂硬上

之後幫左個靚女絲打包手
佢好似得一個人都咁勇
佢一路捉實我個袋

發夢喺龍和守個臨時物資站再到散返啲物資比大家

辛苦大家

大家個夢又會咁橋既

係立會既大家 好多謝你地一齊上上落落
我以為4位死士真係留係度
最後大家湧返上黎一齊夾走佢地

好多謝你地

今日呢幕真係無敵

呢個惡夢真係好撚恐怖

發夢同樓主係附近 有巴打想做投擲手 叫我cover佢

龍和夢中戰友👋🏻
大家在心中，加油

我愛你地

夢境入面：

夏愨 龍匯 龍和 煲底
全部都有功勞

消息流通快同好
大家有個目標時間同任務
唔係盲目死撐
要頂要撤有晒時間表

完美

唔洗講太多自己做過咩，打氣就夠

其實龍和道有狗過泥過時已經慢慢講救唔救佢地 之後越嚟越近就已經沖曬上去捉死士落泥

發夢係前線，有幾粒落正係我隔離，索左幾啖爭啲暈低。之後行路個人完全唔清醒，fing下fing下咁。
btw，多謝今日咁多位兄弟姊妹

多謝每一個為香港付出的人🙏

多謝你地 發夢走得好順暢

暫時安全，多謝你，香港人間有愛

今日大家都經歷左好多，好辛苦
我發夢頭班車去尾班車走，一直同大家齊上齊落
我想同大家講：多謝大家今日既付出，但係休息過後，又要計劃下一步行動，唔好比佢停

同你發咗個一樣嘅夢

香港人！

大軟都好勇

感覺多咗和理非上前 雖然係好 但安全意識太弱 好多冇頭盔眼罩用零防垃圾口罩 下次記得做好安全措施

巴打係龍匯有無見到有位手足個頭中咗催淚彈 流哂血？

Sorry 發夢留守 朝早俾狗打 立會冇體衝唔到前
只可以係煲底個彎位到做防具撚同指人向咩方向離開 我等到立會確定冇人先跑落夏愨道叫人走 我完全收唔到龍匯龍和防線嘅風 對唔住

唔使多謝，幾多人黎，幾多人走

多謝你地 我本身係龍匯道 但退得太快 唔知龍和道仲有人 香港人好團結！

咦，你唔會係同我攬頸一齊1212退嘅戰友嘛

發夢盡量幫大家包好晒保鮮紙 但係催淚彈係頭上飛過 咩都做唔到 走咗 覺得好對唔住大家

利申：發夢

我記得你 好多謝你

揮手
多謝拖走死士令我地快d走

up

睇直播真心喊左
行到前面唔走
掉催淚，唔走
衝上黎，照頂住
望住左上角立法會啲人走晒先退
多謝手足們

發夢 有份衝去救人 好多謝前線巴打捱果幾分鐘 好感動

今晚係龍和道同大家一齊頂住 硬食tear gas但都盡量慢行 好撚感動
利申我發下夢

其實係講緊龍匯
我打錯

我愛你地 香港人

自膠一下

我想多謝所有人

香港加油！

兄弟爬山！

香港人！！！！！！

其實係
不過好興幸煲底一早走晒

其實龍和似新手村
大部分裝備都唔齊
而且警犬玩法似612
佢哋應該睇埋風向
因為退到好遠都咳到PK

盡咗力
知道所有人走到嗰一刻好感動
因為真係好怕有任何一個拉咗

夢入面頂左兩粒，痛到開唔到眼都頂住企係嗰到，過多左排隔離冇晒聲氣，一望，全部退後緊

發夢嗰陣我諗
佢哋覺得龍和係最側邊
少啲人見到
再加上喺得嗰度嘅
都唔會係和理非／看熱鬧的家庭
所以先會咁玩

利：唔知其它幾路係咪同龍和一樣玩法

夢境戰友只想一齊黎一齊走

兩邊都係！兄弟爬山！

岩岩打左鋪機 排晒啲兵仔密麻麻，搞到我搞住控制啲兵睇唔到後面有幾個grenade 下鋪真係唔係擺咁多人 起碼班兵仔走都好走 睇菠蘿拆菠蘿都好睇啲

立場記者令我眼前一亮
各位義士死士
諗起你地都想喊

課金！

有bgm打機係一件好撚激勵既事

早幾日課左，一陣天光課多次
立場記者姐姐/妹妹真係香港良心

發夢夢到企龍和前線 食左幾粒蛋之後同朋友走失咗 自己盲住咁跟人退到立法會道 突然比人捉埋咗一邊 果下以為比狗捉 原來係有手足過黎幫我沖生理鹽水 有好多無過去龍和道嘅人一早已經準備好哂做救援 多謝今晚每個係我夢境地方出現嘅所有人

頭先真係好感動

多謝各位真心為香港付出嘅香港人

sorry發夢見到太多粒淋唔切掉唔切

發夢幫手淋熄左一個 第二個就係正隔離爆左

發夢見到佢中招之後俾人夾返去後面，夢入面幫手叫fa嚟執佢，但係差啲同friend走散無再跟，所以唔知佢最後點。希望佢無事，無諗過笠咗頭盔發夢都傷成咁。

辛苦你地

佢暈咗一陣 好彩有人帶佢去fa止咗血 依家無事

i afraid there will be people stepping peopl

我唔知點解你會多謝龍和手兄，其實根本一刻都守唔住，綠燈速龍沖上去大家即刻救人走

睇到立法會救義士既片，覺得辜負咗大家，一邊返屋企一邊喊

唔係發夢，無出現係現場，全為網上消息

岩岩係會展方向個個位到，企係前線位幫手拖延。其實我真係好驚，我好驚有人會再犧牲同流血，但我地下面守城既人應承左大家應承左你地義士，我地要守到十二點 之後拖住班狗攻入黎..但真係有一班人同我地守，一齊捱到烈士宣言。我想講無論係拉你地出黎，定下面捱住打拖延戰既我地，都係一條心一個概念就係
齊上齊落，一齊進一齊退！
因為我地唔可以再犧牲任何一個人！！！！

你漏咗龍滙道班手足呀

屌你老母

一個都不能少
即使我地後面無gear
都一定留守！
人多 佢地做唔到啲咩

一齊走
一齊走
一齊走

我頭先在場有份守夏慤道，所以都想讚各位夏慤道嘅手足！因為大家都好努力咁守住比啲冇gear嘅手足走先，跟住再等埋龍和道啲人再一齊走！

散得太快掉一粒仲要未掉中入黎就已經散，第一波反擊佢地後退左之後大家即刻放鬆哂，同埋前排水桶真係唔夠 第一行完全冇水桶，仲有咁耐時間都冇人起第二重障礙（雖然呢樣野都要諗留空間比人逃走）

利伸發夢

龍和龍滙兩線 加埋夏慤道嘅手足今日都係英雄。

龍和我見班狗射咗5、6飛火箭砲tear gas, 跟手竟然有兩三飛 飛返轉頭。

龍滙果面就勇到竟然可以擊退第一波full gear犬嘅攻勢。

超級熱血。

利申：飛夢今日全程睇直播。如有雷同 實屬巧合。

今次啲催淚煙實在太勁喇

企上前已經拖到幾分鐘，發夢見到今次係用掉既辣椒大煙好多

發夢唔齊裝 爆左頭幾粒係前排後面都唔係好頂得
係時間去升級下副gear
要頂得幾耐得幾耐

夢見龍匯啲鐵馬紮得好靚

海邊真空無設防走哂入嚟，得十個唔夠係到守

唔係發夢，無出現係現場，全為網上消息

冇辦法人數唔夠

巴打呢個劇本又幾有趣喎
如有雷同 實屬巧合

唔好話邊到 有出黎都辛苦哂

立場直請係我地的情報科啦

起曬雞皮

多謝同辛苦你發咗呢場夢喇巴打 好好休息！

我諗呢啲就係香港精神

睇 live 覺得好感動
香港人 加油

發夢見到在場所有人既目標非常一致
大家都知道呢場夢係點樣發既

龍和幾多人俾人拉左

[深度分析]何謂暴力

[url]想問下有無夢醒人士可以講一講係唔係入面班人走先，普通示威者走後?[/url]

記者朋友

push

多謝咁多位香港人

多謝所有義士

香港人真係時窮節乃見

就十二點個陣比人夾走晒
睇live見到

感動

睇直播時間應該撤曬出黎先不過煲底未退曬

龍和道係拖住班犬
夏慤道係保護撒退路線

順風呀屌

屌 俾錯負皮
好感動 要走一齊走
等班毅進仔谷撚住

感激不盡

課左啦

下次唔洗怕，慢慢行咪跑，發前前線大家數1.2退的

嗌咪果位社工

唔齊裝 佢一射就頂唔住走左
我認我廢

梗係啦，谷左成晚

發夢真係食左幾粒，慢慢白哂睇唔到野先1-2退

佢地琴晩做左啲咩？

呢樣真
5分前話義士未走
一爆彈就話立會入面冇哂人要撤

天佑義士

發夢見到自己食彈食到應一應，但大家互相推住大家背後，一個連一個咁互相back up，個種安全感同加埋一心要保護立會手足既責任感，個下真係唔驚班黑警。食完第一浸彈，退後左少少，但大家無放棄！一齊嗌加油頂住啊要為立會班手足拖延時間要確保佢地安全走到啊！然後成班人行番前繼續守。最後聽到班手足已經全部安全離開，大家互相扶大家走，又係咁提醒大家小心呢樣小心個樣，幫人洗眼既幫人洗眼，派水派毛巾既都有。我愛你地啊龍和道手足們，我愛你地啊香港人

龍滙好似有記者幫手頂

海邊真係好似冇gear咁
爆一粒d人跑勁快

守望相助 一個都不能少之後

天又黑 視野又差

我係巴
發夢我都係第一次出去
見到犬係上橋落緊黎我重幫前線包保鮮紙包手
巴打同我講
佢地落緊黎你快啲走
（我全身除左衫褲鞋就得個探病口罩 ）
我話
驚佢老母！
巴打聽完開左把遮擋係我前面
個心係真係窩心

臨退前有巴打比左一大支生理鹽水比我
一齊路跑一路話下次帶返出黎

嗯，下次我會帶返黎

練兵唔一次成功，退得快既巴打會越練越壯的

禁錯負評 對你唔住啊

屌 你係咪發惡夢咋 起身飲杯水唔洗咁驚

訓覺前隻手包包保鮮好d

發夢見到順風，又大風
明顯測過風向

對唔住
我哋切洋蔥不力

記者都幫我地好多.
果時第一槍射右邊,, 有好多人已經不知所措, 記者唔頂多下, 我諗會有手足走唔到

但都要屌一屌，唔知邊個拎滅火筒出黎噴
知佢係好心，但結果啲煙仲勁過啲催淚彈，完全睇唔到路走

記者係最前線
要多謝記者朋友
佢地一直為我地做咗好多野

發夢尋日係龍和前中線
順風加大風不斷開催所以守唔到
淨係一路走一路淋催都淋左3個
最後食煙食到成臉都係眼淚鼻涕
好對唔住尋日守唔到太長時間
好多謝尋日幫我洗眼洗臉既巴絲

多謝，多謝

煲底個班71遊行行耐左唔驚，驚走失個班姐。

龍和新手合理呀，佢地71行耐左姐

發夢親耳聽到龍和兄弟話
幾點讀宣言
12
好 我地外面點都會撐多30分鐘 你地快啲叫曬所有人走
嗰下真係好想喊
多謝每一位琴日有發夢嘅手足

千祈唔好亂叫亂跑
聽在場啲人既走向唔會害你

sorry手足，發夢早左走，無同你地一齊留守

頂住啊 香港人！
齊上齊落！
一齊番屋企啊！

辛苦哂
各位手足，下次再見

並非在現場而是上網睇到片段及相關資訊。

有十餘人見到海旁空左落去想擋住，最後防暴直接突圍主線，快速衝前。因為無攻海旁，十幾人無退守，企左係前面一陣先發現主線已經退緊，唔覺意企到最前比防暴夾住，好在環境夠黑走得甩，有個阿叔咩裝備都無喺最前頂到最後先走

要走一齊走